控方代表楊美琪提出「放飯」及明日再訊，稱自己今早6時起床，庭上眾人嘩然

【通宵審理】晚上約10時10分，控方代表副刑事檢控專員（特別職務）楊美琪提出「放飯」，說自己今早6時起床，8時多來到法庭，希望可稍作休息。她又提出可否在明日再訊，引起庭上眾人嘩然。由於部分被告有其他案件在身，包括戴耀庭的佔中上訴案，其辯方代表反對將案件拖至明日。

總裁判官蘇惠德同意本案無論如何都要繼續處理，稱自己不介意繼續審理，但詢問眾被告和法律代表是否有需要食飯。林卓廷在犯人欄中站起，希望警方及懲教人員能給予被告飲水和去廁所。梁家傑亦指自己也很餓，但47人也是一起捱餓，而不是只有控方3人。

擾攘一輪後，蘇官容許繼續處理保釋申請，部分被告和法律代表可離開法庭用膳，控方亦可只派代表留下。但現場所見楊美琪仍留在庭上，未能「放飯」。

目前只完成6位被告的保釋申請陳辭，尚有41位被告未處理，預料審訊將會十分罕有地需通宵處理。

CLS

你自己做唔切就唔好一次過拉47個啦ON唔用腦！

弱智都可以做刑事檢控專員

愛國定食飯緊要，係咪唔夠愛國，係咪黃絲

未夠證據走去提堂同個狗官講要多幾個月搜集證據

拎定包狗糧入去食呀嘛

班廢物都唔知急乜撚嘢

餓撚死佢算啦屌你老母
又未齊證據你告乜撚呀on99

死傻閪

唔撚準你走

拉布可恥！

告咗你國安法先 坐死你 冇得保釋
再慢慢查 係咩玩法？

似係襯緬甸亂緊 外國啲注意力集中哂係嗰度 先搞呢啲嘢
再唔係就係黎緊佢有大野搞 所以一次過捉哂啲出名 等你群龍無首

當人傻

咁高級, 冇其他人可以係court take turn做檢控?

btw, 大家千祈唔好將拉布文化帶入法院

係囉，要食飯姐係愛自己多啲啦
呢啲漢奸隨時判國

律師仲用緊自己專業抵抗緊，加油 (唔係劣政師班人渣)

呢隻畜係咪就係來緊會移民加拿大嗰隻畜？

慘得過就算唔夠料，個官都唔會批保釋

屎就有得你食呀DOJ

扮好用心審理，但最後弱智理由唔俾保釋